[屯元荃小心] 有段錄音, 唔知真唔真

警察出黎洗地喇.jpg

推

3000咁賤價

push到有fact

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

1/10

2/10

但係，呢3000蚊係打咩人先？黑社會？任何人？

3/10

唔太信

荃灣地鐵站南豐荃豐荃昌都封晒

唔理咩人，大家小心

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

3000蚊, 政府都唔止啦

唔知係唔係真就唔撚好放出黎

諗起以前打風d鳩吹錄音

又冇話100%
叫大家注意下又唔得
唔怕咪落去荃灣行個圈

今次又唔係真係咁鳩姐，出面有post都有相

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

唔止你呢個 仲有出面幾條

Btw都係講下笑 總之大家小心